一人一個大陸人既行為

見過明明張櫈只係可以坐4個人，佢老尾 ，見到有半個位（因為有個細佬仔坐左向到），佢都照坐落尼，真係好撚癲

現金買樓

火車經常

去到邊都痞

AAA你好

一大車行李入地鐵/巴士
阻住地球轉

目中無人

踎

撞人

好多人問完野之後都唔識講唔該

整容

過馬路唔睇車

千錯萬錯都唔係自己既錯